寵物酒店

嚟緊新年去兩個星期旅行，要搵人睇隻貓，有冇巴絲有推薦
之前去開spca但已經full晒
隻嘢跳得太高，唔敢寄去朋友屋企

我去你屋企住幫你睇住隻貓

IG搵petbbhk, 佢哋幾好㗎